颱風「哈格比」吹襲浙江！女子連人帶窗吹飛直墮 11 樓亡

據中國媒體報導，「哈格比」是今年第二個登陸內地沿海城市的颱風。浙江溫州、台州等地都狂風暴雨，多條街道被淹沒，當地供電、交通亦受影響。期間，一名居住在玉環市小區的住戶在家中關窗時露台玻璃碎裂，外窗被風吹落，結果連人帶窗掉落 11 層，當場死亡。

當局預計，哈格比將持續向偏北方向移動並逐漸減弱。現時，哈格比已造成 500 多間房屋損毀，5,300 多公頃農作物受災，38 萬人受影響。

強國樓

成塊窗黎 冇石屎

單位開揚咗

全國首創無邊際窗台

變咗露台

點解層層唔爆係得佢果層爆

首創無框窗台，層樓升值，仲唔感謝黨

小鳳姐

cls

當上帝為你關了一扇門，同時會幫你開一扇窗